\begin{frame}
  \frametitle{Debian - adaptierbar für jeden Zweck?}
  \begin{itemize}
    \item Etwa 1000 freiwillige Entwickler
    \item Flexibel, da nicht an kommerzielle Interessen gebunden
    \item Policy (=Regelwerk) sorgt für harmonisches Zusammenspiel aller Teile
    \item Gemeinsames Ziel aller Entwickler:\\
          Das beste Betriebssystem für sich selbst zu erhalten.
    \item Entwickler haben im "`realen Leben"' Kinder oder arbeiten im medizinischen Umfeld etc.
    \item Entwickler haben Freiheit, Visionen zu verwirklichen, ohne Einschränkung durch Firmeninteressen
    \item Jeder Entwickler kann Einfluß auf die Entwicklung von Debian
      nehmen - er muß es einfach nur \important{in Angriff nehmen}
    \item[] \goal{Do-O-Cracy}
  \end{itemize}
\end{frame}

